[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1241)

SLOW

slow

又助攻

星星今場jump幾多？

日清波膽加油頂實

21

又係你

2:1

洛辛堡cup到 我以後改名做書辛堡

反CUP 2-4 乜都得

2：1

洛辛堡 WHY

上力了

fake完定理

仆街

2:1 大波

我改名做樂聲寶

炸完果然對家入

個feel咁假既

開到23聽日捐一千

奴隸中 對家2-1

大波已開
冇咁傷

2-3 is coming

大波手足們

燈

國際定律 炸完對家入

Gchi反底

2.5b cashed

下盤頂住

上呀!

距離完埸2:2又近左一步

支持

追和輸半好嗎？？

比假希望大家咋 冷靜啲啦

2:2 END?

求2:3 我拉曬屎啦

FT 2:3

31

2:4 ok?

2:3

凸撚數gell頭收錢

假希望

2:2輸半我都制架啦

假分9？

求2:2

假希望嚟㗎咋 手足唔好傻呀 會仲失望

Blocked

應該比數網出錯

打左機番黎睇下 大波cashed
可以繼續打機

等陣就31

block9左

主隊gelllllll

頭先3:0 果球越位

冇撚睇live咪撚報 屌你老母

2:0比我訓咪好 入多粒做咩

主隊咁勁 泥水gel都得

ft3:1 confirmed

比利是仲係咁強陣 唔洗抖啊

2-3

下盤2.13倍想賠死馬會咩 贏半格佢咪賺

客隊cup到 聽日絕食

落左去排隊了
好多手足

比利時[-1.5/-2] 1.99

客隊杯到，聽日唔打j

有人話西陣 即買下盤

批准gel頭仔全面進場

2.5b gel

求輸半

客隊反cup 三星期不打丁

有無比利時大船

和波都好吖

2:3 可能有機
洛仔開始黎料

2:45 下盤

比利是 你地貼一貼飛

求

玩埋比利

賓特拿出黎入尻佢啦

2邊又慢番晒落來

洛辛堡入完一球出完火又軟晒

客唔換人

買了2場上盤2串1

比利時上車

Lord出黎2-3未

反cup聲想妳都聽到
可記得半場
是你們沒毅力 輸到去二比一
請謹記這一天 多點信心反cup
再也別怕這隊小廢隊

比力啦 2:3

笑

雲加中左咁多場，應該會反底

派我

雲加gel緊

算罷啦= =
邊到反杯到
開到大波大家已經好開心

開到23我搵屎食

開到2:3今個星期即刻番大陸

$10半主 $10主 $30+1

希望大家支持十三少！

唔洗搵啦

比利時賺返..

已入洛辛堡第4球
一陣再買第五球

都無走地..

比利時點買補返條血？

大波

lord ben is comingggg

2018年仲十三少

青山走出黎

比利時個主勝熱過上場對埃及
但個盤仲高水過上次

客盤

2:2啊 唔該

買比利時囉...又世三 又渣古
屈鳩機

唔通投班長咩 垃圾 咁耐先過到牙拉1W

點買仲賺

走犯

出自書包....

投黃俊都唔投十三

直屌-2勝

星星 打完Rank未 2:45am買咩

收到

澳門有

一票不投傻閪俊

洛辛堡

lord 靠你了

洛賓都話傷到出唔到..

完了吧

換咗佢入去

入未啊臭閪

乖 睇完直播再話我知佢有冇出

仆街了

Lord 唔洗世盃？

買大波算

人地都唔要佢

佢咁傷 出唔出都一樣..

買半客半和試下都好

唔通77分鐘換佢出黎呀

佢可以幫隊波由2-1 變2-3咩

可以2-1變3-1

哥斯達尼加下盤

洛申堡真係假到爆

冇人貼飛？

同路

睇緊直播唔假, 真係唔夠打
主隊好勁

扮唔夠打姐

2:45上盤艇仔

日清第二口！！！！！！！！！！！！！！！！

大波好 定比利是盤好

30冇誠意

巴打唔玩半0:0喇？
祝然

比個希望你

平注推的日清

All in 左

Gel!

上次80分鐘入三粒果隊係睡超定挪超?

半主收息

唔好

對。如果真係咁勁。有咩理由低客隊4位咁多

2:2未

半0:0留返世界盃過關

屌你 2:2都唔得！

米撚係，傻閪假波

仲要又係2比1波膽。有冇假到咁

記得下次連登大船要對家 少極都有七成命中

和波都好啊屌

哥斯達

FEEL到2:2 完場

比利時 🇧🇪

後悔 應該買多個波膽

連登大船

洛賓要入波了

比利是唔識買了
廿蚊客主算

直屌客win

下盤日！

波膽 [單項 + 過關(兩至六關)] 投注指南
特林素 (主隊勝)
1 : 0 10.50
2 : 0 18.00
2 : 1 10.00

2:2有feel

有反底雲加頂住 唔洗驚

打完依場相差4分, 唔係好多啦

呢排有冇國際賽開過主/客其他

係就好
起碼條過關斷一半者

$300推落哥斯達黎加 +1.5/2度

渣古

我買左和波+下盤 想食兩味

又世三 又迪布尼 又渣古 咁都炒唔到5粒唔好番後見我

希望你係反手gel

洛辛堡死全家

無入球

跟左fs巴大船 半主唔該

球証有D假, 次次都吹罰洛辛堡

明明有球12碼都唔比, 吹番轉頭

吹G未

我要求唔高，希望比利時贏三零

主場雞

挪超完啦好嗎 cashed

哥斯達禁屌 100% cashed

假波

比利時2.5B

Fs係邊到出水

Wtf

1240

比利是點輸？ 已allin

比利時 波都控唔撚掂 廢到

比利狗比人禁屌

嚇撚死....洛辛堡最後一擊射門...貼柱出界...

2:2真係黎料

比利時即場升水快過架火箭

世三差d

Gor c

挪超 01:00 完 特羅素 2-1 洛辛堡

日清第一口 CASHED

講咩呀你

Molamola去唔到2:2

不聽日清言 輸錢是必然！！！！！！！！！！！！！！！

世三有態 4-0 5-0 主其他

哥斯達穩到 派錢波，依排都賺夠啦

對賭

食屎啦 比利時半場就456哥斯拉

尋日已經出咗特林素 我WIN了

半大易到

渣古又差d

琴日挪超好似全下盤咁制

我黃俊恭喜你呀 買埋d西...西...波, [11.06.18 17:28]
6月11日心水
特林素盤
比利時半大 <<<<<

半和

講個笑話 洛辛堡讓人半一

即場大有無得撚

番左去搵，搵唔到

有沖動想屙in下一隊入頭收下息

笑死人

我聽左你第二場2.5b

哥斯達黎加呢個5黎衛可以捱到幾耐
諗住佢應該全細全和

白蘭恩 半一
洛辛堡 半一

2/2.5都出左

唔好
無意思

英撚都屠哥仔 比利是唔係唔屠掛

即場有2/2.5大.. 傻仔先買上盤

比利是半主聽日瘋狂隊朱古力

馬會簡細，等陣1.5／2可入？

岩岩挪假輸左3K.. 屌

星星又反手

15‘ 1-0
19’ 2-0
34‘ 3-0
58’ 4-0
79‘ 5-0
90’+3 5-1
完

哥達下一隊柒頭要了

1.22

2.5叫爆佢

求下你咪再gel la

奴隸:older_man:🏾专业赌球心水频道
洛辛堡呢個盤叫做風迴路轉盤
故名思義個賽果會好風迴路轉
主隊先入開半主
下半場洛辛堡換入賓特拿反杯
1:2 大球 客盤

wadiu 開晒對家咁滯
波膽都開埋對家

陣間0:0就傻仔

屌，比利時對波踢到好輕敵

好彩呢場冇用上盤加雙數大法.. 唔係就輸尻哂

侯格辛特上盤

入波未

想入1k no goal

高手

哥狗20分鐘未夠俾人射左6次
有個神龍都救唔到咁多啦

拿華斯有無咁撚勁...我屌你老母

拿華斯cls

屌 拿華斯神救 on79

盧卡古又三碼唔入

屌 死黑奴越位

唔計你越 都入唔到神龍

買咩好

禁屌喎 等緊-1高水

大球準備

比利時hea到

算啦 No goal 博唔過 最少都一球

龍都未中過,, 我去守都守得住啦

唔係半埸0:0下話

港超都入你幾球啦

開左波20分鐘 拿華斯掂左個波超過20次
我睇你頂到幾耐

Gchi

頂45分鐘啦

包神 冷靜

不了 比利時半場都炒佢2-0/3-0啦

星vs包

Lkk

入佢老母閪啦

上盤手足 橙了

盧卡古想點

goallllllll

客fg cashed

對家入.. 笑死

高水先啦

比利時？

真係0-1

Gor c goal

笑撚到我仆街

on9

下盤日

On79 我屌你老母

好彩冇要比利時

拜仁雷斯真係好勁

屌 比利時做乜

0-1

見到書包講半20 30 就知下盤有了

比利是頂到廿分鐘算係咁啦

隻黑奴淨係識舉起手指公

而家比人入埋

好彩冇買比ng

包爺

今次真係 比利是

比利時

半大有機了

睇比利時無腳好波
hazard甩波多左
lukaku照舊膠膠地

唔撚理你啦 入多粒半大開開心心回血

提左你

上盤針

WIN 有1.86. 請問盤有幾多

辣椒有咩感想

信自己了
唔再信水了

買左客主啊 哥斯頂半場先

客勝好高倍

岩岩想入比ng，對家即刻入左

屌 訓教

半客

佢買咩

以後買撚晒我對家啦
問問問 你老母比我屌有咩感想
利申 嬲

大球

冇可能啦

但盧卡古真係

買唔到?有運

想知下盤點輸，呢家lead住3球

全下盤 cls

比利時個咩龍黎架 學下人地啦 比人射幾十球都唔入
你一射就穿 你番鄉下食朱古力啦 死力架！！！

半客 11倍 頂住

入比利是先

補個大波不敗

連中三十口了

比利時呢隊波 睇落好勁 踢上去次撚次都係閪過狗

3/3.5s

有牙包真係穩撚到

粒粒星 夾極都好廢。。。

=mu

同意

話哂歐洲紅魔.. 個名呃得下人

Cls拿華斯

比利時比人入左都仲有1.93

Onlun79

大波JUMP啦

好彩skip咗盤

正確d講係lead住2.75球

你條仆街成日係到JER鳩住
以後唔出囉
連燈水都唔出

3-1就夠了
讓住你一粒先 比個半客你贏
下半場先cup你

半場0:2啦

skip咗盤x2

歐洲紅魔點呃得下人

一聽就知踢落成隊曼狗咁 場場大巴啦

半1 全0:2 哥斯

仆街有無人買左上盤

講下笑姐

包包你再講野我驚上盤手足唔會放過你 上盤係十成十嘅針

屌 養生足球 比利時hea

Me...

本身諗住要 記到包爺要我就唔買了

雲加+ 包爺=無得輸

1-1

極度懷疑你同我同路就燈死

1：1

1:1

半大cashed 我無買

你搞撚錯左 佢地唔係Hea 係入唔到波

半大

屌.. 半大派錢又買唔到

半格派500 全格派1000

完場先留

利是 整多粒 唔該

Goalllll 1-1

邊個入波
話我聽
我拜佢
世三定LKK

唔夠膽買

半大收錢

留名

Mertins

好撚彩聽星仔補左 3/3.5B ,無敵了

大力啲Gel啦包包

日清

2.5@半大 cashed

有料
世三LKK唔好踢波啦
比返人地踢

盧卡古個出波真係西撚到

世三助攻

熊b今日傻咗

唔洗驚，技術性調整姐……

數據証明左呢個盤 係炒鳩緊你 0-1係為左吸下飛咋

嗌姐 唔係goal

半大快撚到

屌你咩

客主針

上盤手足 拜拜

拿華斯！ all in比利是

逼害細波同下盤

大注半大 平注2.5b 安心訓教

拿華斯比人射到重傷

拿華斯瞓低咗， 比狗準備456

拿華斯真係好撚勁

無時間了 朱古力出絕招啦

0:1果時1.93想等2倍主

估唔到係1:1咁樣開半大

友誼賽開半大全會開。。。

LKK幾撚時死

上盤

真係吸左 0.5 1.8水

入手4-1 5-1

唉 我都係
不過好多時買咗就會0:1 到尾

拿華斯心諗我係真馬幾場都無今場咁多波掂

做皇馬狗嘅報應

2-1

2:1？

嘩屌. 原來反CUP 2倍送錢

2－1

Goalllll 2-1

估唔到咁快

全大cashed

加油 重鎚左

Offside

嘩屌
我個讓和要爆

炸左？

我要幫fs爸含撚

炸

炸完對家

Fake goal

Fs巴條2x1

快含

合返埋 唔含住

Dllm 炸你老母咩 我睇都冇越啦
旁証屎眼睇波？

未cashed

球證盲撚左 都無越位

下一隊入球 星期一 53
比利時(主) 對 哥斯達黎加(客)
下一隊入球(第3球)
客@6.00

主其他有25倍

旁証買左客ng

補飛算 咁都炸

冇敏屎

無越都吹

fs巴條2串1被逼害半主

試下個定律先

哥斯條後防辛苦到

大波點解愈等愈低水

就嚟入

屌你老母LKK

仲有8-9mins 把握時間

24倍主其他 要買快手 好快比利是會456

哥斯達黎加NG係咁落

死黑奴

卡古一場要舉幾多次手指

3.5/4 有兩倍我入了. 今場波蛋4-1 5-1 6-1

越位王LKK

真係2-1啦掛

真2:1

肯入啦咩屌你LKK

真係cashed

真2：1

嘩屌... 好撚狗.. 大波愈黎愈低水唔俾我買

當我冇講過

Goallllll 2-1

2-1 real

原來岩岩 南韓場波又輸0-2

Fs巴 除褲吧

fs 巴同埋日清

個定律

你買就開細

電話係咁震

屌..
我個讓和呀...
哥斯達黎加比多粒啦

哥斯達頂住個下盤

小星星。。。

2/2.5b cashed

Fs巴咁都中..真勁 半場反cup兩粒

Fs巴

Nice nigger

2-2 ok,3/3.5 b 叫緊糊

主其他上啊

兩注 半大 全大收錢了

隻盧卡古 除左越位 原來會入波

華拿斷左隻閪手所以比人467？

越屌越有 唔屌唔得

馬會分析中到啪啪聲

呢隊比利時一定456英撚

比 半勝 訓得

上場都好似有入

主其他18倍得返10倍

話lead緊3球果位巴打 而家咩感覺

日清第1口 特林素+1
日清第2口 比利時 2.5B

明天再戰

28倍先岩

1 入球大細 星期一 53
比利時(主) 對 哥斯達黎加(客)
入球大細
大[4.5/5]@1.97

$ 5,000.00 $ 5,000.00
2 波膽 星期一 53
比利時(主) 對 哥斯達黎加(客)
波膽
5:1@9.00
主 其他@10.00

$ 500.00

呢場大炒. 唔駛諗..已經錯過左2/2.5 同3.5/4
4.5/5 要 ALLIN

Home no try try

中左派我ok?

Ng

呢啲波下半埸多數乜柒都冰封...

67

星星 而家出4.5球盤。。。。。。。

半場2-1
下半場4-1/5-1心足了

拿華斯入更衣室: 我唔撚守啦. 你班仆街守埋我果份啦. 要我俾人中出

1-0 2.03 水位個時補左3/3.5B

fa 巴有出水咩？

fs c

lm

大波串半主

咁撚狗.. 岩岩愈等愈低水.. 依家等一陣就轉4.5

主客輕鬆到

比利時MARK低.. 世盃追角大

真

究竟咩原因驅使你要賭波？係愛啊定係責任？

最衰冇越位買

3/3.5 個時叫我入，自己唔入 ， 4.5/5 好似有d難開

岩岩睇下分組賽個角球盤 又真係比利時個角球盤中位數開得最高

咁樣開返半主 真係嚇死人

Ft 2-2 or3-2 ok?

買下盤先叫你補姐.. 咁我冇買諗住睇多陣

Ft 1-2 ok

我個讓和叫糊

世界盃攻略:
比利時角大
日本場場對家

Cannot sorly bro me bought up poon

哥倫派錢波

瑞士細

阿根廷+巴西 冠軍

比利時 對 突尼西亞 此球賽將於 俄羅斯莫斯科 舉行。 23/06 20:00 將接受即場投注:
角球大細
[10.5] 2.00 1.72
[11.5] 2.55 1.45
[13.5]4.70 1.15
星期六all in哂角大等收錢

2-3 approved 仲有小注客win

聽晚又有日本

係窮啊屌你

比利時ng1.34

Angela巴買左咩

希望開到5:1/主其他

點解冇左#566

今場都冇乜好買了
友誼波追4.5b又唔夠膽

今晚d 波真係易賭

(燈閪) 日清 record, [12.06.18 03:43]
日清感覺投注大法

第一口 特林素 +1 ✅
第二口 比利時2.5B ✅

日清反底了

對巴那馬應該刷20個左右

沒有黃俊 就沒有輸錢！！！！！！！！！

想買首名越位 lukaku

唔係反底
係冇咗黃俊

No fk u

黃俊都反底

佢心靈投注=中

場場追角大真係fatfat

我上次就係唔信佢心靈投注
跟住ALL IN對家 JUMP

世盃應該買哂角大就收錢

有無清知道維多利亞係咪好廢？

係

有冇印象上屆多唔多角大

超早飛玩玩

上球探睇都得 幾方便下

下半場又變左猜波

因為你買左

4.5高追

比利是都幾撚狗

建議你買no goal /3:1

3-1
Goallllll

買咗4:1

一攻就入.. 痴撚線

補埋5:1 5:2先

3-1繼續入 唔好比佢停

邊個入

希望上盤收全格

越位王

黑奴

停手啦 屌你老母 收手啦比利時

嘩 咁快31

有雲加 冇乞兒

呢個頭鎚幾靚下

世三d變速真係幾勁

想補ng補唔到

雲加準備又中
由燈神變到買咩中咩

力頂5球

周瑜巴打麻煩出一出黎
岩岩笑我上盤百份百針？？？？

Fk batshuayi

雲加 除褲

比利是入多兩粒改名做黑奴小星星

Nigger小星星可愛啲

包爺又然

輸包反底

完場先啦

星仔真係建議你買注no goal了

可能TOO LONG, 直接叫NIGGA星

456佢老母 nigger

那有錢

黑猩猩咪搞撚掂囉

想j 哥ng

咁入法 會唔會完場9:1

力架星

唔會 會妹到完場

屌你咩咁都唔入

應該仲有一球

差少少4-1

朱古力定nuts?

屌.. 哥斯達條防線多人到

比星蛇贏半格先啦

藍天射球咪撚學人射啦 10分鐘先一個進攻機會又俾你哂左

無柒頭係時候入手

唔貪心 半格ok 頂住

70分鐘冇就玩完了... 末段仲HEA

打場lol番黎要見到食全格

唔貪心 買左讓和 頂住

手足買左幾多
見你賴晒屎咁

唔貪心.. 比利是入兩粒就夠

雖然係心靈投注

贏果d黎。不過想繼續推姐

4-1

全格呀！！

入

41

4:1

4-1 goalllll

差D想屌LKK 單刀橫傳.. 又傳得幾好WO衰鬼

長追比利時了 下盤大船必針！

4-1 繼續入唔好比佢停

屌!!!!!!!!!!
哥C達黎加 比多一粒我好無? 讓和呀!!

今場同星星雲加輸包同路 上盤
好波

準備派一千了。頂撚住唔該

主其他28倍上啊

2 波膽 星期一 53
比利時(主) 對 哥斯達黎加(客)
波膽
5:1@9.00
主 其他@10.00

$ 500.00

等收錢了.... 9倍都夠了.. 10倍好似有D貪心

Lm

中左派我ok???

Ok

希望比利時幫我追番廢閪堡條數

星蛇中波蛋求派！！

你幾時有見過我派錢..
我派錢從來只派俾馬會

開到4-2 我含小星星碌JJ

星爺又贏

派得多贏得多！

比利時入多兩球

等幾分鐘就有4.5中位數買... 買4.5/5 真係好笨柒

我吞小星星條j

拿華斯 名過於實 咁都頂唔住

Gg 大換人了

換走LKK 屌你

留明

佢睇住你黎食

5.5/6s jel頭等收錢

比LKK射完個鼻就失曬魂

4:1完場係最差既結果

角球半7全7?

我想問下3.5/4 B係咪完場先派？ 仲想追無入球

第一次賭？

Yes

4-2呀屌你老母

對面換晒人
偷雞入返粒啦

得ng會派

比利是長追角細了

戒賭啦

國際賽幾正路

唔係呀 記錯Ng

正選埋晒位差好遠

夠膽就開個4-2 FT比我

比利時hea住都4球

聽日又有賤種架仔可以買

ok

點解對提子會入唔到波... 輸我成皮

Hazard雙子同場

屌左上盤2x3 比利時比力456
等我輸少d

針全格

今朝有位巴打直插一萬-2

基本面>盤口

入球大細 星期一 53
比利時(主) 對 哥斯達黎加(客)
入球大細
細[5.5/6]@1.76

$ 10.00

戶口最後十蚊.. 燈一燈佢唔該

依加咪收緊全格

夏神都換走埋

真no goal 了

因為歐洲波主守南美波主攻，所以今場比利時先有咁多空位入波

得罪講句
要上盤不如要-2 讓主

星蛇買左咩 除左51 61

好似2.8

呢注收錢 其他jump

你d日假錢呢

4.5/5 大..

刷牙準備訓.. 刷完我要見到5:1

買左4151 入多粒分多啲

JUMP左大半

盤有盤既好處 2:0又食半格

買嗰41幫你燈燈

幫星蛇集氣了

星蛇呢注要中到啪啪聲了

星星再次反低

定係會開42呢

你想燈應該買無入球。。。

5:2

開42佢全格

入球show

4-3

入多粒pls!5/5.5大 5.5/6s

十幾分鐘 比利是咁樣攻法

有咩分別

頭關都收左皮啦 點都係輸錢 輸多定輸少

4-3 佢主其他

咁3-4

4-4

而家利是4粒

本身諗住半格博全格 讓主要好準確

4-2 唔該

44呀 打錯

係咪仲攻緊?

咁都唔入

慘 星蛇真慘

細佬夏沙特咁都飛機

發覺原來唔係艇仔 上盤浦晒頭

防反啦
入啦
4-2未

下盤到派2個100元

不了

10幾分鐘1球 應該差唔多入

我

難D

屌， 一切準備就緒 上埋床等訓都仲係4-1

下盤手足唔好灰啦 下場努力

入多粒我馬上打丁訓教

下場先派

有得打丁咪益左你？

通常我買大波果d 場都冇補時
4-1 冇錢贏， 訓得

比利時快

有
入球細10蚊

唔買no goal收息了

可能訓醒有錢收呢

買左10蚊細波呀佢

應該直插no goal 算 我諗住佢入多粒我都收返5 蚊

果5蚊

不過你都有半格收呀

比多一球啦比利時

入多粒未

比利時比多球

星星你份人都幾搞笑下

妹到完場？

輸波蛋輸洛辛堡。 冇錢贏， 冇心情了， 人地尼馬都踢全場， 你咁早換走lkk

準備入球了

準備緊下場入球

有無輸先

以我既實力， 冇贏錢已經等於輸左

無贏好過輸錢啊星巴

仲有補時

信念！！入多粒

頭先諗住轟ng收息 見你叫得咁落力買路落手

No goal

咁都冇51 比利時

42ok?

重注左十蚊5.5細， 贏錢既感覺好難受， 訓了， 又要返工了

完了

派兩個500啦
頭十抽二

Cdrom/生面口898

a

Me

Lm gchi

我生唔生

我了

打個和

教練仆街啦， mon 住post 一見到4:1 就換走唒d 人， 阻止我nigga 星既誕生

讓和

收返7.6

Me了

多左一球

我見佢換走晒啲人已經想大注 最後買左小小算了

有冇生面口 我都唔係成日留意 冇就開始抽

買4 .5/5 已經on9, 仲要冇錢補no goal 又開唔到， 嬲到要allin 推幾場

雲加分析好野

換晒主力直屌左no goal 2.07

波po 1001霸主都無留意

無啦應該

最後打個和 冇豬冇贏

痴線
雲加終極反底

呢排咁小波賭 點追數 又比三文魚聯賽迫害

咩事 想g

唉聽日咁小波賭

買咩中咩

雲加連贏6場

雲加條粉腸係咁 間唔中反底間唔中又著燈 我對佢又愛又恨

直屌巴拉圭win

想g佢買咩

3字法好準

黃俊呢

你無佢青爐咩？

臭g

805 806唔多識

雲加三字大法

五連勝

巴西雲希奧特華拉特羅素利是

暈撚左 一排無賭
諗住會有返運
結果4注全敗

原來6

無睇了 有左俊仔之後佢最燈 雲加唔洗睇了

雲加反底 星星反緊

狗俊燈你姐

泡泡龍好似見過下

816好似好少見

屌佢老母 燈到我傻

816都唔係頭10

我青爐都開埋

我都生

豬左個讓和 派我啦

求青爐😂😂

ok就抽了

冇波賭 訓了

無上一排
美巴羅巴free巴係咪走哂？

Why me 潘狗

fs間唔中有fg

啱啱fs巴先出完水

我唔係第10咩

合理 gchi手足叫你狗

玩撚死
買就唔中 唔買就中

有乜分別

810上呀

一齊叫 mo sala

Sorry bro改番

十三少都唔會好得去邊

派我啦

入了

大蛇在民間

慢慢追數

Tg

星星又贏注4.5/5b 5.5s 勁到

世杯長追巴閪比利時了

我都係比較中意日清同狗俊同路既❌

屌你老母 派我1000

又比潘狗逼害

臭潘狗

抽完啦清

抽唔中 但都祝all back巴日日羊

潘狗又熱拉冷放 big Hoi

聽日allin日本對家

唔見人10分鐘再抽

針!
連抽都抽唔中我

俾潘狗逼害

準備好聽日又比佢逼害未

入左 準備跟

十分鐘夠鐘啦!

聽日買牙拉教訓下潘狗

準備❌

十分鐘未
好漫長

醒左收錢
特林素無俾連登大船打擊
買左$10 2:1 再中埋波膽

書包

祝all black兄羊多啲

特林素幾時大過

點解十分鐘咁漫長

多謝

仆街
逼害呀

新聞之後

潘狗出黎未

齊齊羊

潘狗係個大仆街！

潘狗又迫害

出左啦
潘狗又逼害

BTW之前有個巴打話中1001 會派100
結果走左我數

祝all black巴贏多啲 再派✔️✔️✔️

我指大船係洛辛堡

都唔係
你地個個買洛喎
特林素無人買

盤調轉開

買左$10半主$10全主

月巴欠我1500不派

有我加持
個個都比我吹到去左買洛神保

你都咪話
今日我當黑
好似係

讓和差少少

買+1

聽日繼續推。贏錢再派巴打們

正式宣布 以後不買白蘭及洛辛

聽我講買特林素又中 好波

我都係買+1 無啦唔轉左平半個下想入洛 好彩忍

恭喜晒 聽日求水

祝all black兄羊多啲 長派長有

有冇人有果D賽馬過關計算器好用
馬會果個好屎

潘狗 又逼害

聽日要跟實你了

做咩又鬧我潘

手計

聽日繼續2x1

足至寶 之前有巴打推過

SoccerPro

Lm 等巴打水

今日中得10蚊

洛辛堡個場輸勁多 好彩比利是追返輸條數

冇狗俊加持 係差小小

all-black ching有冇青爐？

有狗俊條撚樣我10蚊注都輸500呀屌

笑撚死我

屌咩..
足至寶我介紹出黎咖..

我要4X15 果D計法呀..

Soccer Pro????姐係邊啲

屌你 唔係連中2條3x1 我真係打柒佢

挪超

狗俊去左邊

當我買QPQ過關
3X7
鐵三角
TOTAL買幾錢?

贏 輸半自己計返出黎

半大個條3x1

一場 Q3注 PQ3注 7條飛
應該total 63注

識睇盤不如好運
最後補時幾十秒12m

無得駁

我睇都無睇 同大巴拿叫左陣就訓

拿
我就係要呢D咋嘛!

惺渣ga

3場都有我潘就穩了

拿我唔係好肯定 你再check check

On9

星期三我潘無騎豬王我改名做潘狗

改定啦SACK PURTON

200收3千幾 冇買都叫左出黎 普巴

買注韋達騎豬王燈一燈先

冇俊同路先有呢d機會

俊仔今日消失左

好事

我有啲掛住佢

星期三你地一齊死啦

啱呀 屌

星期三我去馬

收五千幾 26倍

Sorry

波蛋？

沒有黃俊逼害的日子
第一晚 11/6 我贏了錢 不用買3x1追數 很開心

聽日黃俊出來了

3注都3倍幾

你逼害

又要準備買3x1